香港修訂逃犯條例 歐盟正式抗議

歐洲聯盟駐港澳辦事處今天(24日)就香港正在修訂的逃犯條例，可能將個別人士送回中國大陸審判一事，向香港領導人發出了表達抗議的正式外交照會。

這項修訂中的條例已經引發香港部分群眾抗議。

包括外國的政府、法律與企業團體，都表示擔心，這項法律可能破壞香港的法治，並使得任何個人，包括在香港過境的外國人，都有可能被送回中國大陸接受不公平的審判。

歐盟駐港澳辦事處為了回應媒體詢問，今天發出簡短聲明說，來自歐盟各成員國的外交代表已經會晤了香港特首林鄭月娥(Carrie Lam)，並發出外交照會，重申他們關切香港政府有關逃犯條例的修訂。

最近幾個月來，擁有28個成員國的歐盟，已經對香港當局的逃犯條例公開表達了關切。

在林鄭月娥最近重申，香港政府不會撤回已經向立法會提交的修訂逃犯條例草案之後，歐盟做出正式抗議的舉動 。

目前歐盟駐港澳辦事處主任卡門．卡諾女士(Carmen Cano)，以及林鄭月娥，都沒有立即針對這則報導發表評論。

路透社 link:

過左就可以送幾個加拿大人去中国做人質

你就咁cnp 你唔怕你上頭見到
連三毛錢都無埋咩

屌你仲喺度死頂

完全封鎖5毛等佢地自己單機先

推

好想歐洲美國一齊經濟制裁香港

咁咪等玩單機囉

焦土

柒婆真係犀利，全球都明顯反對都仍然硬推
一個市長仔都咁夠薑
人地維尼都驚到瀨哂屎你仲奶到發發聲

出大技

林鄭快啲召見歐盟駐港辦事處主任啦，干預中國內政呀
再請求中央政府協助，拉埋歐盟玩貿易戰啦

八國聯軍

777咁好打，你歐盟算老幾呀

好打得呀清

28 國領事一個個叫佢地自己死去特狗辦屌柒佢地

寧願俾全世界收香港皮，都唔要俾中央收皮，一個人敗一個香港

使唔使咁敬業 快手到

乜你仲見到佢架

全世界制裁香港
入定幾百箱午餐肉

777比歐洲國家更大權力
可以唔聽意見
勁!

冇廿三冇送中條例條香港夠天下太平
多鳩餘
白卡仔即係白卡仔

英國真係變到好撚廢
中英聯合聲明真係變歷史文件
咁嚴重違反聲明 都只係夾埋歐盟出聲

林鄭肯定又係一副「我唔撚驚」嘅嘴臉

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

聯合國應該要出聲，份約係聯合國承認既有效文件

林奠：全部都係廢話
呢句已經睇得出佢乜都唔需要理

八國聯軍救救香港

日本差你

低級紅條例一過就捉你返去打把

正，快d過，歐洲都凍結共匪資產

強烈反對外國勢力干預香港內部事務

林鄭:我要打十個

如果係份野係美國簽 實當中共狗咁撚
而家英國廢撚到比中共食住

究竟有幾on9先會講多出依番說話 已經唔係正正常常唔犯法就冇人拉 可能你第時講左一句嘢就有機會俾人拉返上去 可能以後都冇言論自由 依個係人既權利都俾人剝奪 依家想爭取返自己既嘢都有問題？ 係啊澳門有廿三條但係佢係咪比香港繁榮啊仆街 香港依家有今時今日依個地位都係因為仲未有依啲條例通過啊垃圾

講無用，要正式行動，沒收班人既護照或財產，唔俾佢地入境先有用

想問邊度太平
啲街殘殘舊舊
舊年浸死人
冇產業可言
政府冇效能冇運作

我就唔係好撚hen
有手有腳做咩食政府

講幾多次，係講probi
你有機會會俾人捉 機會唔細
仲要如果捉有錢佬
香港就再冇價值
你聽失業
拎綜援都咪咁開心
民主派走哂實減糧

支持

同意，一齊檻炒等班契弟奶得咁過瘾

屌你老母

依家仲衰過立23條，立完年年派10萬俾我我都走，羊毛出至羊身上

低級紅小心共產黨的你返去啊

最衰美國佬捉何志平 孟萬洲

搞到中國想跟

歐盟係香港炒股多定去澳門賭錢多？

駁唔到

駁唔到咪駁唔到
唔使跟中國個套輸都要拗返贏

我屌你老母洗夠版未呀?
周圍都見你貼同一段文撐引渡條例

你叫班話遊行冇用嘅五毛點好。

屌你老母啦 澳門有廿三條又點？ 唔洗俾支港送上大陸呀 引渡條例你講支那都收皮啦

強烈要求中國亮劍 制裁廿八個鬼子佬 順手打埋日本
一挑三十

唔知點解好似d 人對777抗拒感冇689 咁大....
係咪 777 係女人所以d 人就好似想容忍佢多d...
但明顯777 仲仆街過689...

Block左都仲有新嘅5毛

柒婆真係好打得，打晒全世界

( Show Blocked User - 冇樓慘過冇J )

柒婆：我要28個

儲埋一獲過爆者
柒婆前期都冇遇到逼人反既政治任務
而家先第一個 咪一樣搞到6 柒 咁

百國聯軍

今次贏既固然好，可以推倒惡法
今次衰左既話，全部人都有哂理由申請政治庇護
香港人又贏

估唔到仲有鬼佬咁在意香港

既然連歐盟都出左聲，咁重洗唔洗去遊行？

睇呢啲on9仔睇到好攰

始終係亞洲 香港係一個名列前茅嘅城市

呢啲唔係犀利
呢啲叫剛愎自用,專權,昏庸

呢個講到口臭，返工比啲心機啦比下新例子
桂文海， 呂波，林榮基有冇犯法丫

梗係食個勢

好老實 依家立法會建制玩曬 逃犯條例99%過硬
反而好奇歐美之後會有咩行動? 裁制香港???

人地搞脫歐自身難保。文翠姍已經講左會辭職。

痴住歐盟仲有影響力 一個人仲冇人理

巴打唔好咁快放棄
想外國幫手我哋都應該出一份力畀外國睇

即刻出旅遊警示，取消免簽安排啦
睇佢仲夠唔夠膽硬推

佢應該夠膽死
而家佢好明顯已經盡地一鋪咁

香港係福地黎，個個都鍾意，
上一轉支那，支那人都一聽香港野都覺得香d.

白痴仔第時你或你身邊親密既人因為網上講錯幾句野唔比拉左返上去唔好後悔，仲有香港係國際城市，老實講句中共玩政治真係得一招強姦，香港本身係一個比較特別既地方黎，其實佢乜都唔洗做由香港保持完有野保持國際城市呢黎個名，香港搵到既錢佢抽下水點都好過搞死佢到時養多班人

希望你主人炒咗你，屌你衝出嚟柒，仲令人反感啲錢用撚晒去打貿易戰？出手高啲，請高質少少嘅五毛啦支那

歐盟又干預別國內政

你話呀？淨係屈你逃稅都叫夠返去坐十年八年啦

依家香港國正式同歐盟宣戰

仲有呀你估佢整到香港一國一制好威呀？面子當飯食呀？中國咁多年黎比全世界討厭真係唔係冇原因，政治玩到一舊屎，自大，做事永遠強黎唔理人民，永遠只理自己班人權利人民狗都不如

完全複製當年八國聯軍 就差在冇主動向外國挑機

如果無習總背後支持, 林鄭鬼會咁盡力咩

事實就是習總想推逃犯條例, 然後捉香港有錢佬去大陸補血

條傻閪要面唔洗食飯 過硬

有冇犯法唔係你話事

到時你講一句習包子就煽動國家顛覆政權 送你番去坐5年

而家變左第二次八國聯軍

今獲點止八國

支持中國大加關税 以貿易戰制裁歐盟

柒婆真係好波，依家唔係啲小市民反對。人哋德國都講到明，佢仲推奶共奶撚到失智，真係習帝伸隻腳出去佢就自動波爬埋去奶人哋對鞋

支那驚閪咩
都同美帝打緊仗，八國聯軍都唔驚啦

支那強勢引敵，又贏